創紀錄！BLACKPINK新歌〈Kill This Love〉勇奪美國iTunes排行榜第一名，連歐美粉絲都瘋狂！

bp大發
等睇你班傻子又屈bp

BLACKPINK新歌真的重播一百遍也不會膩！

YG 高人氣女團 BLACKPINK 自 2016 年出道一路紅到現在，更是美國《告示牌》百大單曲榜史上成績最高的韓國女團。粉絲們敲碗期待已久的最新迷你專輯終於在今天正式推出，之前所釋出的全員新造型中，Jennie 一頭金髮就已經引起網友們熱烈討論，終於等到了首支主打單曲〈Kill This Love〉MV 正式曝光，才上架短短三小時就締造了超過 500 萬的觀看次數，強烈的曲風加上個性的舞蹈和視覺效果，讓人聽一次就上癮！BLACKPINK 這首單曲更登上美國 iTunes 排行榜第一名，創紀錄成為首支登上榜首的亞洲女子團體，更是繼天命真女（Destiny's Child）後第二支登上首位的女子團體。

今次真係大巴大巴打落傻仔酸民度

yg又翻生

真
數據證明一切

bitch哪能solo

又買……

係囉 成績好又話買 成績差又話真正實力 冇買套餐

難聽到

個人口味問題

真 正如啲人成日串momoland 酸到

牙skr都拎過